除中槍男生，仲有2人危殆!!

今早醫管局提供最新數字顯示，共104人送院，除了中槍的中五生曾志健，情況由危殆轉為穩定外，目前仍有兩名傷者留醫情況危殆。

醫管局稱，截至今早10時，全港12間公立醫院共接收104名傷者，分別是81男23女，年齡介乎11至75歲。
現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院；
兩名男子嚴重；29人情況穩定或滿意（當中一人為曾志健），71人經治理後出院。

大家關注下

到底那2男子受咗咩傷致危殆？

好擔心啊

要推！一定要搵佢地出嚟，唔係有事又變浮屍！

岩岩想開post

推

光復香港，時代革命

pish

係咪尋日冇意識個個?

一個槍傷（何傳耀學生）
一個心臟病發

容乜易，d畜龍用警棍篤一嘢已經爆脾臟，特別係細路仔.

天佑我城

除受槍傷男生外
另有2人危殆啊！

除了中槍的中五生曾志健，情況由危殆轉為穩定外，
目前 仍有兩名傷者留醫情況危殆。

在東區醫院 和 律敦治醫院!!

之後冇咗消息....

Push

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

太古被斬的夫婦？

呢單係10月1日健仔中槍當日
除咗健仔，仲有2個翌日仲係危殆

太古城係前幾日
昨晚新聞太古城夫婦好似由危殆轉為嚴重

過咗成個月p牌推唔起…

鶳千奇唔好要佢地填命